6060眾安在洩 契媽概念股 集中討論區

有無連登仔持有呢隻
三馬概念就唔講了，三馬都唔夠一隻契媽勁
目前主打兩大業務
1.線上保險
2.虛擬銀行
呢兩個都係未來五年既大勢所趨，而且業務開始上軌道，今年正式扭虧為盈
3.線上醫療
呢個比較少人知，其實眾安係拎左網上醫院牌照
呢三個業務基本上係相輔相成

同時，亦係契媽愛股之一！
2月11為止佔ARKF 2.1975%

另外契媽亦由2020年10月20號起幾乎每日都增持6060！

6060今日收55.5
IPO價為59.7
今年睇好上80

利申有貨
3x 建左倉

推推

48入咗，Ching又點睇1833, 今日ARKF都入咗，但升得太高唔敢跟

1833我自己就不了
鐘意6618多d
其實6618 ark一開始都有買 不過清左倉
之後再建唔出奇

其實有冇一個website係睇到ARKF嘅action,可以跟貼啲

ark 無論主動etf 被動etf都有齊
可以track番條日線圖每日買番幾多

靜靜地贏得唔得

咁我又唔係咁迷信既
不過睇黎真人無乜人玩呢隻

80只係短線

呢隻長遠發展值得期待

唯一係ipo個陣俾人一個老千股既感覺

$45 建倉、$51走
$48.5 再入、持入至今

破個頂先

我on9 53.9入 比人震到48.25走

感覺到6060爆發嘅時機到了

契媽琴日再度高位高J 480200股

第一站目標上番IPO 60蚊呢個位先

感覺眾安係2021既黑馬

有50手6060, 62 手6618但係無好醫生。
但係我諗連登契媽唔揀6618 / 241主要因為佢已經重倉BABA , JD , 個correlation 高（在於果系因政治問題出事，成系一齊沉）

其實佢個model 有啲似螞蟻, 亦可以走偏向螞蟻嘅路。既然都有虛銀、保、投經驗，大可放心出發。當然要三馬一齊傾傾前路點走，係一系獨大定用合伙共享市場。

我個人分析係因為1833先係真係啱佢口味既破革股
有啲似眾安 睇醫療加保險既未來
另外嗰兩隻偏向賣藥
其實佢買呢啲佔佢總持倉都好少
唔會因為correlation 高而棄

50入左

今日番IPO價！！！

40蚊重貨

講真 最少90蚊

認同 契媽d股唔係短炒

63蚊入左2手參加下

學9923

想問呢幅圖係咩app?

ark蕃茄 自己google

依隻仆街閪股累我輸好多錢

66 2手追下

25%

又係中國 點解契媽咁愛中國 你地都仲要買？

無謂同錢作對
你買佢股票某程度又幫唔到佢嗰間公司既業績

等睇孫正義再割韭菜

6060 有排升

準備變9923翻版

34.8 建倉 40蚊均貨 帳面一日賺40幾萬

契爺都好愛中國

係未契媽買緊 點解升咁勁
依家係未要買報價機mon住契媽買野

大戶

我錯啦 點解港股唔重注你

最少IPO價先走啦

一入就回
不過唔怕sh

目標價幾多？ 揸緊$60

50走左 入唔入返好

等佢回番d？始終一日升25%真係太癲

契媽一買，呢2日未有北水都痴左線咁

應該唔關事 契媽都買左4個月

1833買左3日

人踩人啦

屌 靜靜雞贏啦

1833就真係契媽加持
今日入唔到

80

而家仲入唔入好50蚊走左

上唔到70

走呀

等回先入

落番60 即入

渣到契媽減持個日？

我諗今日$70收

我驚走唔切

遲左睇到

70入

老實講呢隻股俾人印象係唔太好
同雷蛇一樣
其實兩隻都係潛力股

呢隻應該易炒起過雷蛇啦

雷蛇無北水 注定跑得慢d

50 手@$48叫緊春

佢舊年掉果時契媽未入場，依家全世界都知契媽加持隻野有排升，再加上啱啱公司先開始識賺錢，呢行又無幾多隻fintech + O2O Health 有profit , 宜家掉似乎早左啲

turnaround 股可以好勁
260手@64
高J

新年前$55.5入左

仆街 咁多有錢人原來
依家唔敢放重注
心理壓力一大好容易信念唔夠

well 你望住6060個trade log就知其實我只係好少錢
btw 佢無論基本面同技術面都係要買

而家無貨都入得過？

我就係今日追既
至少唔會依家放
至於你入唔入就自己諗
向自己負責

大戶師
260手

52蚊貨 如何部署

Sh

大戶無雙

岩岩入左幾手，長線投資

巴打袋10幾個了
駛唔駛飲杯奈雪慶祝下？

thanks
其實之前幾日已經想追
不過有其他野玩緊

話時話
山頂間奈雪勁多人排

30%

+17.85 (+32.162%)

無可能啦

6060賺緊1m 淨今日都貢獻左一半 顛...

51就走咗
唉 坐咗半年好後悔無繼續坐

仲有冇上升既空間

落返去你又驚唔會入

會唔會上返ipo之後個頂

我走靜50手
之前唔記得邊個仆街同我屋企人講隻野3次唔破$55阻力兼越試越低$56-》$54 -〉$53 聽 落返$47-48，搞到年廿九掉左$51掉咗50幾手。

上望97

係 我都有聽過 加上佢又虧咗好長時間 好難忍到手

佢個大圓底係技術分析嘅完美例子，兼且turnaround 左，同ipo 時日日輸錢無得比，依家又有契媽隻ARKF 揸緊2.1% portfolio value ，幾重利好下只要企得穩$70 ，大機會可以試破歷史高位。

Btw, 佢個大圓底係集日、週、月線圖燭博燭零裂口上先誇張。

想問係邊到可以睇到契媽買入港股既資料

岩岩$68入左6060

張圖係咩apps?

其實好簡單講 幾年前蝕緊錢上市時59蚊 過左幾年 無蝕錢加今年開始賺錢喇 加埋發展埋za bank 同契媽加持 ,呢家應該值幾錢

講緊年頭仲係3字頭

做伸手黨做到咁 不如叫人俾number算啦

聽日回六字頭就入番少少

same 重倉呢隻 過百基本

我估一去無回頭

仆街得一手

契媽繼續加倉

佢唔只加呢隻既
3690 1833 9923都加緊

其實佢都幾犀利今日開盤頭半個鐘交易量比平時高唔少，喺高位買賣雙方拉鋸之下，竟然可以喺低位度拉返上去$70邊，試多幾鑊落60幾蚊穿唔到就可以加

仲有qq jd baba

佢幾睇好中國既大tech股

你哋喺邊度睇 佢係咁加

ark 番茄

google search呢個 幾好用

佢冇股票number 要睇英文

自膠 唔該巴打
但係 係唔係即時update？

ark出update佢就update 都幾快

幾正個網

反cup抽升

$74.5 入唔到

其實聽日有北水會係升定跌，依家個市隻隻都高位，北水沽貨都唔出奇，係咪咁理解

肯定沽黎買1833

最後比人拉上左去80

仲有冇機會回少少俾我加下倉

lm

升三成 跌2% 咁強勢唔係放呀

今日諗住DAY TRADE
點知俾佢呃左少少貨
仲要尾市競價抽上去
唉唔撚放啦

堅，開市無耐隊落$68，真係想走一半，見佢chur 番上$70博一博買多2000 股，中午上到$76.2掉曬2000 股；之後忍唔住再睇，嘩又落返$72.x再彈上返$73.35，跟住再大膽啲入左3000 股。

聽朝如果上到$85一定清曬倉

冇喇冇喇 我走先 大家慢慢坐

高J左

屌又坐艇

出report話值$36

56本一路跌一路放哂
唔玩啦

64加左注

大摩吹奏先應該唱反調
佢想人平比佢執，之後就調升估值散貨

1.金融需求本身是低頻的需求，買了一個保險一年可能就去繳費看一次，所以本身沒有客戶粘性。
2.眾安流量上沒有優勢，自有平台的保費佔比很低。借助其他平台的流量，成本太高了，例如前航空的保險，保費基本都給了渠道。
3.構建生態圈上，和平安的佈局類似，幾大生態圈。生態圈作為漏斗進行獲客，再通過金融去變現。在生態圈的深耕上，眾安遠比不上平安在醫療、汽車等領域深耕的能力。生態圈本身要去解決行業的痛點，創造價值，才能和主業金融形成形同，否則只是沒有粘性的高成本流量入口。
4.在保險行業的底蘊和投資經驗上，沒有傳統保險公司的底蘊深厚。
5.技術上比大多數傳統金融機構強，但也比不上螞蟻金服、微信金融、中國平安。
6.流量上相對螞蟻金服、微信等平台沒有優勢；傳統金融底蘊和投資經驗不夠豐富；技術上有一定優勢；有溫度的保險理念和產品創新能力比傳統金融機構強。

希望今日唔好動搖大家既信念

點解？

快啲賣

因為我買左

Haha SH la ching

56入70走左

屌64溝完再跌

走鬼

輸撚死

咁多人最近先入

呢個禮拜俾我返70蚊家鄉啦

豬死了

爆升既2日無晒

ching走曬未

64清80%

死貓彈

屌玩燈制

走撚哂
賺少少
好彩

追唔追

升先嚟追？

屌好多大單賣出

高開低走

走曬

大市升 佢就倒跌

屌有撚排先返到家鄉

高追果d抵死

插到hihi

守埋50佢

散band啦 上一個長方形都打穿晒

今日升咁多比大家機會走鬼

契媽又入

係時候高追

勁到

都係建議納指企穩先追

依家入得貨都係短炒掛
唔會有人咁聰明諗住長揸掛

講緊6060定契媽

講緊散戶

唔知幾時先上返60

業績無人講？

【業績】眾安在綫首次扭虧轉賺5.5億元人幣 綜合成本率改善、不派息

你第一個講唔得嘅( ･᷄ὢ･᷅ )

呢度啲人係咪已經去哂ifc
爆破左之後咁靜

業績幾好

個市冧佢點好業績都無得升架喇
有乜好講 上次高位77都唔會再到喇

唔識睇
預期係幾多

臭雞加持 唔駛驚
上番65蚊先叫番契媽

不用怕，契媽買得比你更高

之前講左最少5億
但無派息

盤數睇落唔係咁靚咋wo

睇完財報 好一般 市況差 聽日跟跌

轉虧為盈仲想點
雖然應該都係業績死雞彈
長年垃圾股來

51走左鬼等位入

我又唔睇到佢前景咁差既 覺得佢將來會做到好大間

不過佢今次盤數唔係等別靚 個核心收入係小小上咋 其他收入大增都係啲唔穩定收入

所以咪唔會睇得太好
係國內中央唔會俾佢做得太大喇 始終唔係國企 你睇ant一威脅傳統銀行即死
銀行業務唔會俾佢搶四大行地位 保險唔會搶到中人壽個堆 最多做流出來個浸
係香港都仲可能有得搞下虛銀
而且隻股長期俾人沽空 垃圾股價

聽日起碼15%

跌15%？

唉屌

主要係賠付率降低左，未來會繼續降低
但下半年眾安銀行蝕左2億
似乎要繼續燒錢

眾安在跌

勁呀ching

彈咗未

業績好 跌
業績差 跌多d

樓豬5x既時候清左倉

如果40樓下會入番

利申絕對睇好呢間公司

另外好多蛇友都有玩6060原來

牙皮推介

珍惜生命，遠離港股

真 美股faamg 都係跌唔多
屌你港股atmxj全部跌20-40%

尋晚第一次見到呢個po
入到黎睇兩睇
發現差唔多有一半都係同一班人

等我賣埋垃圾蛇之後同大家講再見

挽留!!!!!!!!

豬撚晒美股賺啲錢

我講佢業績彈呀
唔係股價 股價收皮喇佢

挽留
唔玩都可以入返嚟啲Post一齊吹下水

講到你無貨咁
輸就輸啦

已止蝕
跌到50x pe先買返

仲溝唔溝好

已all out

無返37都唔會再考慮 利申清撚晒

40吧，再睇睇。
否則就等等。
平貨都好多

(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

30先合理

30幾%沽空